有無人resign會屌柒老細

由得佢死
除非幾岩傾

話鳩知佢呀

屌佢即係益左佢